得幾隻字歌詞 估歌名

喺麥記度聽到 環境太嘈 淨係聽到xxxx寂寞就很好 xxxxxxxx一刀 xxxxx乞討
廣東歌男歌手唱
有無人知歌名？

有冇人有最新M記歌單？？

新歌單好正

搵到了
叫愛與罪